GME幾多價位止賺好?

今日個勢頭勁好
唔似尋晚人踩人
有預感真係可以夾爆空頭
小弟尋日受太大刺激
所以啱啱135放咗一半減返啲注先
而家淨低十股
而家plan 160 放3股
200 3股
300 2股
500 2股
咁樣o唔ok?

ok

星期五先諗

我驚到時又人踩人走
始終太多老散

點會唔ok

TO THE MOON

聽日200
後日400
星期五1000

你諗你

$1000

反而想知香櫞果邊有咩動作

4206.9

樓主好精明阿，ok